準備跟大隊衝ge入黎睇

希望比到準備衝ge你打打氣
衝，唔會得你一個人衝，要知道你身邊ge人都會一齊。唔好怯，怯就輸成世

個ac係新開，我唔係宣傳點擊率定訂閱，我其實一毫子都收唔到的